[拋磚引玉] 用Android嘅入黎幫手試求救app

用Apple就話有Paracute啫 用Andoid嘅幫手試下呢個app
佢可以做到好L多function (eg. send個msg俾自已叫部電話響/ 叫朋友send個msg俾自已check 下部機嘅位置 或者開始錄音....)

今日share呢個求救SMS出黎 各位用Android機嘅幫手睇下好唔好用
簡單黎講, 開左以下嘅flow 之後, 唔駛解鎖 long press volume up 就可以send到一個有location嘅SOS msg
1. Download 呢個app 然後安左佢
2. 開左app之後click 右上角有三個人嘅icon 再search "Vol up SOS"
3. Download flow 之後返去home page 會見到 click 入去start flow
4. First run 會問你拎permission. 呢個flow要求四樣野
- access screen content and observe your actions
- send and view SMS messages
- access precise ocation (GPS and netrowk-based)
- read phone status and identity
5. Grant all 之後可以開始, 跟住入面的提示, 入哂資料就用得

留意返
- long press 到震可以鬆手 再震即係send 左 唔會有通知但係你個msg app 會睇到
- 目前係有location name + coordinates 萬一GPS唔work 會照send但location 係N/A
- 唔用隨時stop flow 就得
- Send msg 係要錢架 係要錢架 係要錢架 試過入基本資料加位置要2個開始計
- Run 緊會disable 左個 vol up, 可以係Key Pressed -> Key Codes 一格自己揀另一個制
- 唔駛解鎖但係要screen on (ambient display都得)

關於呢個app
* No root needed, 但係root 左可以run 到多D function
* 同時間run 30個block或以下係免費
真心推大家試玩下其他function, 又或者你覺得上面呢個太廢, 試下自己郁手改到啱你自己用
Official website
App documentation (說明書)
Privacy policy

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

自推1

自推

推到你地有人應我

自推2

自推3

自推4

推